一人一個人生做過最gay嘅事

同個frd互揸jer 搞到扯扯地
利申 非gay

互含
但係冇吞
應該唔算gay

同朋友去旅行唔小心食左啦朱古力

利申 非gay

互插
但冇中出
應該唔算gay

圖呢

咁都唔算gay

幫我含

同幾個大隻仔多p
但冇拍片
應該唔算gay

去男男船p

It’s not gay if you don’t swallow

打完國際線先傾好冇？
Twitter要人！

個twitter account用黎睇咸野

打完波先後兩個一齊沖涼

互入 但入唔到
利申吾係gay

吾=我
即係你係gay
Btw吾你老母咩

男朋友成日幫我打飛機
應該唔係gay

痾尿痾埋同一個尿兜

互含中出

但應該唔算gay

It’s not gay if you don’t admit

我都係屌全部都係

唔想畀人知自己個fetish
但係logout 又搵唔返acc/pw

改唔到id好撚驚

唉畀人瘋狂負評
好唔開心
瞓陣先

嘩屌 點先算係基
突破我新領域

各自射係對方胸肌乳頭上
但無中出無吞
應該唔算基

點解會互射

控制唔到
利申大家非基

最gay一次係同呀哥互含
嗰時佢贏咗個健美比賽好開心 飲多咗兩杯
之後就...

俾人射有冇啲興奮

無
但條撚掂到我乳頭時有

口爆
內射
顏射
比尿淋身
做奴

唔算 正常朋友都會咁做

同幾個兄弟一齊訓
扯緊個陣 唔小心頂到佢哋

頂哂咁多個 好野喎你

用Grindr識左個男朋友
應該唔算gay

頂到佢哋四個其中一個嗰屁股

夠清楚未字虱撚

屌 原來玩連登都係gay佬

冷靜啲先啦
我以為你真係咁基一條鳩扯痕頂哂佢地咁多個姐
咁衝動點係街蒲呀巴打

俾條Gay佬抽水摸身摸世仲想嘴我,我當場爆樽揼柒佢.

跟住再大大力扑佢一鑊

喺外國有朋友係Gay,知我唔係同道中人就唔會搞我,平時大家一樣飲酒吹水,都唔明點解香港Gay佬咁痴撚線?
一班人出嚟玩,佢係我個friend 個friend.我話咗我淨鐘意女人都仲死纒爛打,講D說話又離哂大譜!叫我[試吓啦],[同我玩開心過同女人玩㗎]!跟住仲嘴落嚟!我唔揼柒佢仲係男人?

冇吞姐係有射？口爆？

啱
呢啲男人一定要扑柒佢 教訓佢

係教訓佢
定同佢訓覺

想和你玩sm

可以一齊玩嗎

飲大咗係深圳正骨場過夜，個男技師死都話要幫我打飛機，當時諗住人一世物一世，咩都要試下

打飛機互含口爆 不過兩個都直